{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 꽃내음펜션(용화해수욕장,애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 しかし、客室予約はリアルタイム予約ではないため、100%正確ではないことがあります。 時には重複予約が発生することもあり、その場合は支払いが先に行われた予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づきます。 もし最大人数を超えて入室すると、払い戻しが不可能になる場合があります。 利用日当日予約後にキャンセルした場合も払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、現場訪問の際にも払い戻しは不可能で退室措置となります。 入室の際の宿泊施設のメリットとして、B&Bの場合はIPTVとWiFiを提供し、客室での喫煙は禁止されています。 宿泊施設にはバーベキュー場があり、炭やグリルをレンタルできます。 炭火は夜12時まで起こすことができ、ペットと一緒に入室できる客室を除いては、すべての客室でペットと一緒にすることができます。 小型犬の場合は6kg未満の重さの犬に限り可能で、追加費用として10,000ウォンを払わなければなりません。 ペットと一緒に施設を利用する場合は、布団に毛や排泄物がつかないように注意してください。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約はリアルタイム予約ですか？",
            "answer": "客室予約はリアルタイム予約ではないため、100%正確ではないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、支払いが先に行われた予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は決済金額に基づきますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室すると、払い戻しが不可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用日当日にキャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用日当日予約後にキャンセルした場合も払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、現場訪問の際にも払い戻しは不可能で退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供されるメリットは何ですか？",
            "answer": "入室の際の宿泊施設のメリットとして、B&Bの場合はIPTVとWiFiを提供し、客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはバーベキュー場があり、炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる客室を除いては、すべての客室でペットと一緒にすることができます。"
        },
        {
            "question": "小型犬の場合は入室できますか？",
            "answer": "小型犬の場合は6kg未満の重さの犬に限り可能で、追加費用として10,000ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に施設を利用する場合は、布団に毛や排泄物がつかないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 605
    }
}